i7 7700k配咩老母版好

筆值500-600
但求方便唔洗自己update bios用粒7700k

用k版cpu比得6舊水買底板

唔超頻啊。冇要求
有sata3 同行到ddr 4 2000頻率以上就得

咁點解要買k

500-600買塊最垃圾既板都勉強喎

唔超頻買K 你嬴
7700K DDR4最低率 2133 你再嬴
底板500-600 三嬴

受我一拜

唔係啊 因為只係用住一排先架炸
所以除左粒u其他盡平

咁你唔好曬氣買啦，正常買塊270唔得咩

超筆值

i7 6950x配咩老母板好

筆值1500-1600
但求方便唔洗自己update bios用粒6950x

別這樣好嗎？

點解唔索性儲夠錢一次過買i7-7700K,有燈3000MHz RAM, Z270底板?
仲有7700K要另買散熱喎,最好直接就買頂級雙塔風冷/雙排水冷

咁就唔該你落返6700買塊b150m

加少少買太極

超budget

我唔係hardcore 真係唔洗打到爆哂
Btw我會諗下你既意見thank you

認真？

$2000同你收左粒7700K

唔好咁啦

冇筆直可以點
有筆直咪7700+b250m
冇就6700+b150m算啦

渣超跑入柴油

比返粒U人啦

買7700仲要k版
唔買z170/z270既板唔比 你都對唔住自己